唔訓既你 依家做緊咩野？

嬲

交工

放工

扑野，第299回合，就訓

好嬲

放咁夜

賓周都損

等緊男朋友回whatsapp

點解

碼頭吹緊風

等頭髮乾

單手覆你

得一個人可以激嬲我

hihi cup

唔凍咩-,-

吹頭啦 會病

利物浦

想病

連奇異果都恰我 酸撚到

召喚利狗

生菲滋成日星期都未好返

嗰腦係咁諗野訓唔到

一早知喇

作病 尋日凍撚咗成日

Hi 末日清
有冇見過我老死利迷子

食奇異果 唔係講笑

應該籬埋喊緊

有咩煩呀？

幾舒服喎

斬人

八萬幾人睇456

無事
再凍啲就好

俾面我

聽日mid term 爛grade了

我都想瞓可惜我溫緊書

佢捐咗入個狗窿度喊緊

抵啦

strong

我都想再凍啲
又有藉口買衫

斬大力啲？

有啲透唔到氣 喉嚨開始痕 想瞓覺

grad到就得

十卜

病啦下話 瞓啦

今晚要破記錄！

話哂我今日咁靚仔

圖呢屌你

無我碼

G chi

兩件車埋做一件

返緊工？

自己key

斬開我一半算

瞓醒覺 好有精神 心機覆大家

不了 謝謝

剛下班

腦筋急轉彎

我無

咁點返屋企-,-

Fuck you

都係要買兩件
無分別

樓下了

冇就啱喇 覆多陣大家齊齊weak

閘住

今年好靜

想喊但唔俾自己喊

Yes 不了

掉左另一半咪得

無咁早瞓

嘩你識飛咖

hihi

本身都無 點掉

今年 post?

No

做咩唔開心

我都係
忙完weekend又到放假日

this is a sad story

我個人
嘻嘻

我都放假

你係-,-成個人收晒水

angel方加

食宵夜

Join

唔睇了
好廢

睡前瑜珈

食左
買左啲伏嘢

too far

講少左野

反口
覺豬

有出去學?
我都想學下 搵拉返鬆啲筋

collected skin 受咗咩刺激

唔知點解對住另一伴開唔到口講自己其實諗緊乜，每次都係去到嘴邊但係講唔出口
就好似佢想返多啲工儲錢為將來其實係無錯，但係咁即係代表會犧牲我地見面嘅時間，我自己其實就唔想不過當佢講起我都係哦左一聲就咁帶過左
我諗佢都feel到，佢有時會問我係咪有野想同佢講，不過次次都係好嘴硬咁話無

失戀

你係女仔?
你內心太掙扎 又想發洩下 但又想顧住對方感受先至咁啫
不過我覺得適當反映係必要 無謂令自己辛苦

what

打漏左
利申9up

dllm 牙

好悶 有冇人有少女心事想同我9up

我自己都係收收埋埋嗰啲傻閪

不了

心事唔得
9up就識

冇人 very good
趁而家告解下

好後悔買左部電腦
成幾個月冇開過

好後悔曬錢讀大學
而家日日出街乞食

好後悔識左新朋友
因為比個話永遠唔藍剔我既人藍剔左

no frd do

me too
利申 用電腦覆緊
買咗兩年都好少用

我講完喇屌

同上

我唔會呃你 因為我成日藍剔人

屌你啲心事同我一撚樣

好後悔返左黎呢度
將自己看得太高

你抄我啊

我早幾日因為返工需覺得好壓抑嘅事
已經告一段落
自己諗通咗

u mean HK？
你其實有冇搵過相關工作？

最後既最後
今日限定
好想叫某d人去死
果d明明記唔住日子
又要扮到記得住既人

都係唔好
我死算

嘻

好想試下做靚女嘅滋味

講到咁隱晦

港豬
一齊職廢喇

算鳩數啦
我咪又係撈第二行
最緊要搵到食

因為月頭無喇喇消失左
信都藍剔我
辣殺一件

準備訓

咬老綜喇

逄星期一就變職廢

寄信咁sweet

過左喇

係
我都有同過朋友講過呢個問題，佢地只係話做咩唔同佢講，最後自己都係收埋當無事
我都唔知點解要係佢面前扮到咁硬淨，對住上一個都唔會係咁

唔好啦

人地有仔架

都係賺錢啫

呢世都冇機會

諗起上年今日。。原來已經分手一年

睇緊國定殺戮日

呢啲嘢忍得多
最後一次過爆出嚟 對大家都冇好處

可能俾我串親
嬲9左我
不過算
不嬲對信任呢家野從來冇咩感覺

朋友之間嘅甜蜜

岩岩男朋友送番屋企 但路上嘈左交 dead到依家

都成年啦仲唔放低
女死女還在

好想一槍打死自己

揀都揀個零舍凍既日子分

好耐冇睇過戲

細個d相
呃下自己

呢句真

一人出返兩次當無數

Hello

明明應該好sweet 最後變咗嗌交
小事就主動say sorry啦

所以佢消失左

咁又唔洗
你覺得講咗會舒服啲嘅咪講
講嚟都嘥氣嘅就免了

唔得喎
你兩個試下呃9我
Jer都打爆你地

我細個都係小豬西

it's me

我都係

Why強調細個

連登子？

我唔呃人
不嬲直腸直肚
最多話你靚仔咗

投過胎喇

算係

入戲院睇真係好撚費
攞去食餐飯好過

溫緊midterm

佢講細個嘛

做咩

過多幾十年先
now儲錢整容

點先開到口
唉講樣野都咁難

外面嘅感情世界太複雜
都係返嚟呢度啦
冇人會想呃你

我都唔講大話的

咁多人溫書

好大個大話

send msg
最簡單

不帶上嗎

yes we are all honest son

我認真

搞到最薑一定會係send msg

鳩都打爆你地

你需要嗎?
本post第一男神信

佢唔係嗰啲會打好多字嘅人
平時都唔會話send得好密
有咩野多數都係當面講

Two spicy kill 收皮喇

唔係掛
面對面講勁易嗌交

Why kill me

好彩我有兩碌鳩

當面講最好

咁咪直接講
少見又少text都幾辛苦

收返一件心事
竟然有人記得
屌佢

收ed

我覺得msg先易嗌交

從來只有我比人鬧

今日揸車 爆了肽
有排都唔洗借車了

我屌你

Why...

just tell the truth

Truth hurts...

仲諗住今日之後買車

Gogogo 9898

差d喊左

我鬧人多

你爆軑辣殺

碌到啲咩

驚驚

生日牙？

@Not_Afriad

我知果個位我唔夠料過
我老豆backseat driver屌鳩我唔過
一過就上壆爆左

石壆 分分鐘淆鈴

10 月係 midterm既季節 唉屌溫完都唔撚入腦

去要去盡佢

今個sem no mid term

你老豆應該想打柒你

盡！ 一飲而盡 飲勝！

以前讀豬冇midterm

係我忌日

換米芝蓮

on9 son-,-happy birthday

屌左幾句 差d想衝埋牆陷家產

Ching讀ive剪頭髮牙？

死忌都開心

換good year

不了 小心安全

社大畢業牙

唯一好嘅係咁耐都無乜點嘈過
雖然話多數當面講，不過都係講返最近自己生活上發生左啲咩事
好難啊

忌日可以係生忌 生日快樂

有冇錫啖媽子

每逢霜降
我力量就最強大

Me 2 聽日要入筷子

咁快

點解你講到你地好似好唔熟咁

訓左錫佢把撚

舒服就好

yes平時weak開

差d以為long d

唔洗老尷

好飽

跨國企業高級榮譽財務總監

平時型開

Me 2

光纖呀嘛

太快一齊都唔係一件好事

完全冇Sor

KFC

續咗Pccw 好便

屌真

多謝佢生到你咁大隻

眼訓
食唔食宵夜好

孤獨終老

食

點忍其實
見少陣我會瞓唔到-,-

自己本事

98

食咗威清落肚？

想儲錢買錶

收膠啦老友

屌你又放

我命犯天剎孤星

我唔食牙籤

講緊我

我見少陣周公都唔得的

呢啲連朋友都無

不服來辯

識得唔耐？一齊咗幾耐？

同你一齊唔孤獨

牧丹樓

又笑我

嘩對象錯左啊清

對呢啲零concept

牡

very true

eat eat eat

no la

喊緊

-,-佢俾嘢你食牙

詢眾要求
我決定留返聽朝食

對上一個就係返工收工日日見咁制，搞到成日嘈
而家幾想見都就返佢嗰啲時間唔會格硬嚟

餓我唔死咋

講事實 坐立不安
慣咗日日見到

做咩抄我

狗黎

Why

等緊人覆whatsapp

我都係-,-呢排攰到仆街

嘆緊啤酒

假民主

我瞓得勁少

等咩呀訓啦on9

sor 讀書少

保留最終決定權

出年

why

爆肝了

弱到。。。

聽晚食牙笨

矛

都好

過晒呢啲階段啦
不見過鬼真係會怕黑

除非佢話實時間覆你姐
否則都只係一相情願

講經

想見鬼
要點做

打機牙

根本瞓唔到

冇爆嘅 日間活動為主

我應該就嚟死

我爆了

我太耀眼sor

潛水先

終於換咗新機箱btw個機箱仲套高過我個電視機櫃2吋

我先

又除非佢係你另一半
可以大條道理咁chur佢覆

見我先

老了老了⋯⋯

咁算啦

寧願死

救命⋯⋯食錯藥呀你今日

Long time no c

咩係機箱

追緊？

老左係串d

識左兩個零月到就一齊左，因為中間大家曖味嗰陣其實都同普通情侶無分別，只係差嗰一句
真係一齊左都就三個月
成件事好似快過龍

係咪長online

電腦呀 X2046

我把口冇乜點變過

差不多啦2個月

是但啦 呢個年代都係速食文化
兩個月算好好了

我幽默左

小弟咩都唔識咖

-,-
你善良咗就真

好彩唔係

一向善良

嗰電腦MON就由42吋一下跳到上50吋4K

佢就覺得識幾耐一齊唔係用時間衡量
可能我係啲老套嘅人我真係覺得有啲快

以前真係想打9你

即係識左一個星期就一齊嗰啲？

50吋會唔會睇到盲

Why not
即刻報警

無呢個問題

兩個月好正常
拖得太長時間 到時又熱情減退

典蒜 好驚個女仔frd對我有興趣
希望係毒撚意氣風發only

yes呢啲實在太快
一星期可以了解到對方啲咩

喂真 岩岩有個手足衰左了

十卜浪費警力

唔係掛
我對多陣電腦都眼殘

教sor他人犯法....

分享下
毒撚見識少

扮基囉

sad
通常曖昧得 都係俾晒signal叫你去馬咖啦
仲on99等咩

根本出嚟做嘢開始就無覺好瞓

睇嚟我嘅思想同呢個年代脫節左

我瞓得好安詳

要訓
聽日繼續職廢

唔係呀 好正常喎你

職廢學咩人瞓

遲D會轉i5-7600

半年前已經同佢講 依兩三個月 最前暑假完前表明心跡
依兩星期得知佢好似衰左

我四個鐘就醒 之後瞓唔返

好難扮...

正常嚟講一齊左幾耐先會有性行為？

我做你條女

4秒

好大壓力，訓唔著

thats me

2個鐘比盡

搞咩

拖得太耐胎死腹中

又係唔g你講乜

拖半年-,-人老珠黃啦

gay😚😚

Intel CPU

咁慘 我會癲

有無咁快

真 死了我都是慢熱的人

唔係depends on時間
係睇你幾相信對方

好冇說服力

對上瞓得好好個次應該係英國第一日

睇左性行為幾耐...sor...
2日到啦

9c第二邊啦-,-

終於返到屋企沖完涼可以睇你地9up

大波長腿
無得輸

有咩壓力？

you gay too

廢老唔識呢啲好正常？

慢熱冇問題
但捱到有路嗰下仲慢熱咪死

9UP唔係依邊的..

好慘
你做下運動會好瞓啲

好彩5會有機會 ...

你加入啦

yes agger

你解決咗個女仔frd先啦

岩岩升左職做一間幾千尺鋪頭既店長
又唔夠人手，我又後生，好難控制咁大間鋪

4:1

真係咁快會有？

慢慢學
錯下錯下就會識

行路搭車已經係

咩解決 你咩2c 不安

喊完嗱？

5打緊...有我支持你..

上嚟做咩

清真係

跳左樓

訓了 吐血死

安頓佢

上黎比你攞景

重生

接住咗

唔係啦...9up only.... 睇雙方架喎 邊有標準答案架
大把人扑完先拍拖 識最耐應該係3年先扑

面就人地俾

我死先.... 豬左比屈狗

又有個fulltime因為太辛苦唔做
其實因為真係唔夠人所以大家先咁辛苦
我又請唔到人
見到佢地個個咁我都好心痛
我寧願我最辛苦都唔想d下屬返工返得咁唔開心

好攰

唔知算唔算係 不過對方年紀都大我ok多

sor真係見識少

請禾 要做啲咩

其實我對佢無咩 只不過係聽過佢對上個ex點既樣
我京京地...

四十路？

點？

咩場黎...

痴線更係唔係啦

幾多先...

五十
你真識食

咪就係除左帽之外好常見果d囉

其實好似你咁諗嘅店長好少有
我而家返緊嗰邊又係唔夠人做到成隻狗咁
勁想走

點解請唔到人先？係咪本身份工都太西

姐姐？

最近賣哂新聞新開既鋪，唔太方便講
但因為太多人黎，個場係多人到我地staff都行唔到

應該人工低福利差果d

例如呢

我反社會人格 唔睇新聞的...

sp? 打人? 自殺?

咁都關反社會人格事

打飛機牙

海底撈

人工一般，福利好到抽根

佢睇舊聞

返大陸食好過

姐係佢當初追個ex係當佢水泡呀
分手因為發覺自己無好似愛個exex咁愛個ex呀 之後又話其實好愛佢想係返埋一齊

提供開心比客人既公司

拎錢最實際

nono

唔關...9up...只不過真係無留意

貴到on99

哦屌

送錢就開心
洗錢邊度會開心

早抖喇各位

發洩完，試下訓先

on9-,-咁唔好理佢
三心兩意

下星期係咪去

認真 個人來講 要企成日果d工真是低過70都唔想做

ikea?

886

坐成日呢

喂你唔好呀你 講埋咩公司先啦

898

再見

真係不了 過多排先啦 希望我get錯野

no海底ok?

請就一個字 請我就兩個字

日本公司
賣哂新聞不過應該都少人留意到
訓先

sales之類都唔會做-,-狗都不如

88了
我再估下

G bo好唔好
好耐無食

sales追target真心會想死

咁唔洗返大陸啦

俾心機讀書啦
實有機會

都有d facebook page分享
tko區

點先可以戒課金

真 開唔到單又唔好2c 開到單不如仆街d去做敦倫金呀地基佬

靠你了

加入唔知講咩好，推po又咁快

我下年30了... 仲讀咩書..

啲人買就買到唔買就罷咖啦 要sale人 乞衣咁
我最憎俾人指指點點 呀之呀佐

9up架姐屌...

屌完系 好攰好後悔 聽日又要走堂

上面講返工辛苦，我都諗緊轉唔轉工

啱呀 衰啲講句sales真心好撚煩

一田？
我諗唔到了

cut credit card

好撚眼訓 但食錯野痾水痾左死暈 坐係廁所無事啦
我屌你一訓低差唔多到訓著就會痛番醒

啱 我真係冇咁厚面皮

Just do it

你有咩想講都得
開新topic囉

系你老母
有得屌都呻

你返緊咩呀

買魔法卡

多數閪口晒面咁
好似殺佢全家咁

廢唔廢d呀

本身撈緊咩

未清囉
腸胃炎？

見到靚女sales會怕羞

得返laba牌幫到你....

俾晒啲錢我
我幫你全家祈福

有無得轉運

我腸胃不嬲世界級敏感 岩岩夜晚食左老麥 臨訓前飲杯中藥一撞就恭喜發財

外判俾威子做

好弱 飲多啲益力多補下

飲左中藥唔食西藥了 而家係少少少少陰d陰d痛

另外菊花痛

插下可能冇咁痛

益力多有用架咩

我好自豪咁講我基本上去晒世界各地d廁所

好多國家廁所好有特色

轉衰運 不了

Gay Test Fail

返緊飲食。。

轉啦

我有個frd都係咁

快手轉啦..

唔知做咩好

益生菌對腸有益⋯⋯
不過你屙到咁就遲啲先啦

飲食正常都好辛苦⋯⋯

你地覺得做飲食好定地盤好 諗緊返咩工

有冇洗牙推介

地盤有錢過飲食啦
兩樣都係辛苦

飲寶礦力

屋企附近個啲

不過飲食有好同事

其實準備緊2月見狗鐵，不過無咩信心

錢定同事重要 你諗下

我又坐左係廁所 令我諗起去廁所既趣事

大家有冇去過泰國芭提雅 咪有種水上活動 係坐船出浮台 玩好似滑翔傘既野浸下飛下咁

話說有次跟團去泰國 係芭提雅食完海鮮餐就成團人坐船去浮台玩水上滑翔傘

架船開左無耐我個肚已經黎料 但係無理由要坐船陪我番轉頭 問一問領隊話浮台有廁所，咁我都諗係香港地盤個類掛

去到浮台見到全部木做我呆左一呆 但好肚痛都係沖左入廁所

當然個廁所係踎啦 咁當去左一半唔痛就開始研究下個廁所

個廁所係用大半個人高既木間成 你台高頭係望到天 左前邊有一桶水俾你洗Patpat 咁個廁所設計就係係個木板浮台計個正方形 你既排洩物就係咁落海 咁我就一路痾水 一路望個天d人上面飛落d水到

出到黎領隊問我玩唔玩 毫不猶豫咁不了

見咩職位

未返過唔清楚

俾心機

放心一定唔係我 我剩係開左連登

就係呢個問題困擾緊我

學師，整車個邊掛

我都有去過魚排啲廁所 都係直接落海
你個經歷好搞笑

後面果句關咩事....
你住九龍新界香港邊區

唔好做飲食 飲食斷六親 工時長 紅日例牌唔放 有咩事想請個假俾人問候全家

地盤係辛苦但起碼想休息有得休息 不過識人先做入行 唔係俾人禁價拖糧

想緊生死

幾好喎
呢啲經驗好過飲食業經驗啦
人向高處

我諗起d人滲係屎水到玩就興奮

另外大陸有d廁所起係懸崖邊 個loun又鬼死咁大 直痾落底 一到去一路驚會跌落去

諗嚟冇意思

清去過好多地方？

正解

諗係無用 要學識活在當下

呢啲做得耐可以做師傅

生存都難

禾完全無諗過轉工

應該係每去個地方我都基本會去佢個廁所 好深刻

日本仔廁所係好乾淨 我岩岩去日本山陰山陽 即使係好格涉 好唔方便 或者好多人使用 個廁所都係非常好

兩邊都識人 不過有啲放唔低啲同事

如果做得開心又唔介少錢辛苦 咪做

出到黎會發覺朋友愈黎愈少 愈黎愈難搵

啱呀
而家唔洗食啫
第時成家立室就恨錯難返

你都返咗咁多年

工時長真係駁唔到，返工返到無晒人生咁

除咗啲熱門景點
啲支那人真係可以破壞晒所有地方

約出去玩

懶
自己知自己事
出去搵唔返呢個人工
一定

真係 想搵過可以交心嘅朋友好難

所以日本限制大陸遊客係德政

而家去日本多數聽到廣東話 台話 韓文

返朝9晚5都想死啦

我本身唔係啲會出去玩嘅人

而家呢份好好呀

講講下好想去日本

食飯呀我指

哦 Sor get錯

邊忽好

Just do it
想去就去
岩岩去完山陰山陽
Plan 緊出年年頭去四國
9月10月去飛騨 山梨個邊

我都想

無錢無假無伴

Google map算

有心keep嘅一定keep到嘅
我有班成三四年前嘅pt同事都keep到而家

除咗返shift之外 我諗唔到有咩差

四國去過 又想去
我冇去過咁多地方 而家有錢都冇時間去
份工好困身

你冇假

番咩咁困身
但我晚晚都見你回post

幾時有晚晚 你撞鬼呀
教育行業

死罪

呢輪密d

教育放番假都係旅行極貴

真
你有冇試過B off A呢啲
慘到仆街

今年剩三日假
仲有兩日補假未放

直踩16個鐘都試過

not教畜啦
雖然我想請就請
但我請嘅全部都no pay leave,,,,,-,-

想十一月去

咁少 瞓醒都冇咁兩日

嘩 咁好精力

我都好想呀

去個短線充充電

成日想去Working Holiday 但唔夠膽放低晒香港d野

去埋呢轉應該7788 希望訓到

去成個月 得未

屙咁耐
01:00 01:05 01:08

working holiday不了
浪費時光

其實無乜嘢
係想返屋企沖涼

冇錢去咁耐

入廁所沖

想拎個牌頭去日本環島遊

去啲天氣凍嘅地方

沖廁就有

份工番風更試過踩廿幾個鐘

呢幾日香港夠晒凍

趁有青春
why not

好癲

愈強大

呢啲長返都ok
有錢袋

要放低份工 成年無收工 調低老婆成年 應該番黎會有倫常血案

打風仲有鬼行咩

年頭個時倫敦真係好正
係搭飛機想死

有老婆就咪諗呢啲
一係就帶埋佢

咁唔得啦
有老婆唔掉得低

9點坐係office 得張辦公椅 只有杯麵同波仔 訓又訓唔到 公司電腦又上唔到街網 每半個鐘F5 天文台

坐到第日1點

好想睇雪呀！

失眠路過
之前份工試過一星期翻七十幾差唔多八十個鐘

完

留名

有冇off過-,-
你每日12個鐘？

滿足你

多謝你嘅雞翅膀

得冰

無off過
一日十二個鐘係基本

想食

冇分別

十二碼嘅工
不了

返咩咁on9-,-

屋企問題

林雪唔係雪啊

咩事牙

牡丹樓雞翅膀

眼訓

肚痾完個人好精神 講黎聽下

怕辣
不了

加油清
捱得過

聽日

想就去做
我投入晒份人工預備一月尾去睇雪

唉 一言難盡 老母脾氣好臭
搞到成日負能量

約咗人

dllm我入廁所開水龍頭睇唔好-,-

我就係今晚食完雞翼痾水

咁夜緊係眼瞓啦

唔理佢
我成日都係咁
嘢都唔想講

餐廳，我自己要求嘅
翻到第六日比人提早踢走

渣ga

佢成日發癲 我可以點

得一日落過雪
仲要微微雨咁

脾氣臭就避開佢小接觸

我老豆同我麵脾氣臭 細個有次同佢嘈完激動得濟入左廁所立刀 從此佢唔敢點嘈我

有能力咪搬
無就玩完㗎啦

就係唔想搞到咁殭

前日食完辣嘢個肚痛到瞓唔到

我呢家搵緊工 日日比佢屌我唔返工 大佬 要搵架

冇時間
同埋要儲多啲錢先
唔想一鋪清袋

睇你想點處理佢關係
你可以搬走
可以帶佢睇醫生
可以惡過佢
可以避佢
但死忍係最差方法

我腸胃鐵打咁

你小心身子喎

我kfc炸雞唔可以多過一舊

要加強訓練

好想搬走 但係仲搵緊工，未有經濟能力
我相信除左我 都冇咩幾個頂得順佢
成日返完工累或者受氣，就搵我出氣
好撚仆街

點解會咁弱
平時食得好清？

kfc垃圾雞

我搵到肚痛到訓唔到既仲間啦

唔制

番住part time 避開作息時間
佢係廳你係房

躝啦
而家無事

聽日就有架啦

[屯門撚]有冇人依家屋企出面好撚嘈？

燒雞好食呀

聽日先算

幾個中學同學結婚呢排結婚，我覺得好大壓力

戴手套食 食完對手都係有陣味

時間同錢睇你有無心變出黎姐
我想係後生/我選擇自殺前去晒我想去嘅地方先，同埋證明比我ex睇我叻過佢

有咩壓力

我呀婆食咗一啖清油麻辣 話好辣呀食唔到呀
笑到我

我而家都食唔到

做咩事

都唔算清 早餐菜記 中午烏冬 夜晚小菜咁

不過炸野好少食 我知道腸胃負荷極限
西多唔掂得 炸雞一舊 pizza 兩舊 雪糕食完一定痾
食自助餐永遠會中場係廁所休息
係今日個老麥應該唔新鮮中伏

人情？定結婚壓力

油到爆

最多咪死
依家唔會啦，個時岩岩分手，個人痴痴地線
雖然依家都唔多正常

好靜 咩都無

自咩殺呀清
生命冇take 2
過兩年你就唔撚care個ex咖啦

我愈來愈唔鐘意嗰隻辣

好慘 直腸直肚

你自殺就點都叻唔過個ex 叻得過係唔會自殺

我家姐做過，我個fd又做過，個個都叫我千祈唔好食kfc 我真係一年都唔食一次咁劑

但我話你知 痾係唔會瘦架 我頂你個肺

好快冇事啦屌
係咪男人嚟

發夢個時前女友做kfc 成盤跌左落垃圾桶都照

true

我都聽到
應該係整個公路隔音

個人本身開始眼訓 轉一轉app醒晒

啲人話跌過落地 拎去炸兩嘢當冇事照賣

我住大興呢邊咩聲都無

明明我一日去3次 應該瘦過非洲人架嘛

有病睇醫生啦

仲有好多原因，，自細有個醫唔好嘅病，做左不下十次手術，而且屋企人又好，ex又好都好鐘意拎我同人比，人地人地，人地最好我最差，定律黎
我禁差不如唔好阻住個世界啦，反正我都唔夠人地好，有咩搵人地咪得囉